55蚊一個咖哩牛腩飯

收得55蚊個咖哩牛腩飯得個三粒牛腩仲要咁少汁，大家樂你好野！

翠河十幾舊

加左價?
之前好似$45

茶記啲咖喱仲多個佢

佢加咗六蚊既熱飲

多數堂食先會多啲，呢個大家樂？

嘩咁樣55蚊？好慘喎，叫佢俾多啲啦

咁撚貴既

$35都唔值

得3舊痴撚線

機場分店，係堂食架

咖哩牛一定係食大快活
大家樂d汁水咁
又用大陸米